［請幫推］新戰線-連結海外華人否認中共政權正當性

點解咁多五毛分化港臺關係
係因為如果流散係世界各地既華人
都一齊係同一時間抗議否認中共政權既正當性
中國自已都冇話可說

戰街行動有3項
1）香港 類似今日既街頭抗議
2）海外華人係各自國家既抗議
3）中國國境內人民既安全發聲（例如係同一個時間一齊播起來不願做奴隸...，以示支持香港一齊否認中共政權，但又難以被追究）

大家認為如何？請幫推

海外華人點會否認
上年仲睇唔透？

那怕係1,000人都好
都係對中共既打擊
而且海外華人都有後生同追求民主既手足
同埋好多小粉紅留學生因武肺被逼留係中國內

另外 我地起碼有臺灣依個盟友

Pish

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

海外華人邊撚止1000人

因為巴打話海外華人多數藍
我先話1000人都好